深深體會到網紅同普通人嘅分別係乜...

身邊有個fd係ig紅人
好似佢做乜都有優待咁
得閒D PR就寄sample俾佢
D人見到佢po又9衝買

見到有個FD同佢同時期搞生意
紅人就勁好生意 生意多到手都軟
個FD就發哂毛
D人都9衝同紅人買 要搶咁
明明個FD D野就好靚 冇人理

直頭連出街都紅人都好似多face D
個個都望住佢 唔識嘅人都對佢好好
總知乜都有優待

我都要做紅人啊屌你老母

你user名

Kol年代

看破紅塵

唔係KOL嘅人好無奈

有時同紅唔紅無關

靚既人自然多著數

懷念KOF年代多d

我身邊都其實有好多靚女fd 但真係紅著數好多

KOF係咩黎㗎

我都識有個朋友係Instagram做網絡紅人
聽佢講佢大部份產品都唔洗自己買
而係公司sponsor俾佢
唯一條件就係影相post上Instagram tag返個公司名
咁件產品就屬於佢

其實好眼紅

我明啊
D 野我真金白銀買㗎仆街
明明佢地有D紅人就唔撚識化妝
會唔會好酸

網你老母紅咩

網你老母紅咩
乜野都縮字

大陸用語

咁你知唔知人地做左幾多野先紅得起?

BTW, 網紅你老母

之後咪打返紅人囉
乜都屌

個人無咁標青就腳踏實地啦

就係我知 所以先咁講